咩叫警察政治中立?

一正一負先係中立。代政府扑濕人，自己的立場巳經係預設係反，咁一半所謂正的部份呢?令自己成為「中立」另一半「正」的立場呢?係邊?

呢個時候，宣稱自己係中立，只係 = -1+0，負一加零，仍然係-1。

所政治中立，只係同講個D講「我對政治冷感」中立的人一模一樣，你地只係沉默的大多數。

以其人之道還治其人之身 一 受過訓練，著上制服，你地就係警察，一個群體，一人做錯野，全部人皆受批評，唔應該嗎?因為係街到，凡上街的都係示威者，凡帶口罩的都係暴徒，凡暴徒皆棍之，連記者都比你椒埋催淚埋啦，仲政治中立?

明明係班差佬做架兩幫政府
又唔撚見幫示威者

宜家政府割席埋，「行動係警察高層決定，與政府冇關」，高層遲D又話係在場警司/督察的決定，係警員自身受情緒主導的肆行。

請繼續保持中立。

其實睇佢地D facebook就知道佢地已經被洗哂腦
心目中只有一個信念 - 犯法，就要拉
拉唔到，就直接自己做埋法官 你有罪，要罰

想知咩叫中立
一係左一係右
再唔係就政治冷感咩都唔知on99

抵受千夫所指

殺性黑警唔中立都算
佢地行動係帶有個人情緒，唔係活靶射擊點會射得咗落力

處長係記者會暗示記者有政治立場

調返轉你下面班狗就無既？

如果要延伸，其實寫一本書都夠，「論中立 」。

我唔係哲學法學家，作唔到。

做個滑稽的比喻 一 玩D對陣遊戲個陣，LOL/DOTA，玩家各持一方，但地圖上仲係有中立怪嫁麻，兩方佢都會打，兩方都可以打佢，咁未夠中立。

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘年輕人付出，誓撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

世界本來無問題，人事太多問題

鄺俊宇 Roy Kwong
4分鐘 ·
【廣傳】小編按：腦細正趕往元朗警署，事源不少手足指今晚有學生於元朗派單張時不知何故被帶返警署？（有現場相，但保護手足不貼，但資料相當有限），想問問各位手足，今晚九時左右有否目擊上述情況？（旁邊有人拍片的），現腦細正前往警署途中。

施展白色恐怖的正正就係你班警，唔係你地上司，唔係林鄭親自上街捉人，係你地。

以鎗殺人，殺人者係開鎗者，唔係粒子彈

施放白色恐怕的人，就係你班警。

最多話無腦
做人政治工具

到底警察的目的係為咩?